有蟹睇啊喂

食爭鮮青口有蟹算唔算正常？

邊個負評我